[突發］有手足係荔枝角被人捉住左

係長沙灣C1出口 啱啱報左警

發生咩事先？

條友話有人淋佢野

長沙灣嚟喎師兄-.-

Sorry 寫錯標題

若果罷黨鐵，順手處理埋荔枝角長沙灣之亂

推

有手足扮嘢報警 撚9左佢